當你好唔開心 好大壓力嘅時候 會做啲咩

我會上連登開po問人

瞓覺

自殺

我會上連登睇人開po問人

打j 之後 訓覺
打完之後冇力諗其他野

踩單車去海邊冇人嘅地方，吹住海風沉澱吓

Ok

食煙

搵女女出火

一邊屌條女一邊嗌扣你五十分

我會上連登re人po

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

去野餐
就咁攤係草地